我屌哂你哋老母

我屌哂你哋老母！
係咪光復咗香港 五大訴求達到左啦？ 做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？

如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死 連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔好當手足係condom 我哋要揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
煲底見！

推

快啲入嚟推

連登係咪死咗？

樓主係好出名嘅五毛狗 拉